發完夢 記得處理衣服裝束

發夢做過特別嘢嘅 一定要掉走 衣裝
每次再發夢都要換鞋 換裝 換袋
無論你做運輸, 防衛, 掘路, 拆建 ...
有太多太多 Cam 有意無意紀錄一切, 包括 警 民 記, 太多錄像同照片
ID 已經暴露嘅更加要小心, 做齊衣裝更換

保護自己最重要! 萬事小心.

仲有 無時無刻戴口罩

商場一役，無數天眼，緊記掉裝，小心為上。

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映